其實巴塞咁既班底 排第一 歐聯又上上簽 首回合又領先 次回合要輸番晒都幾撚西利

笑死

廢撚到

羅馬入左5球，巴塞入得2球，唔係足球上帝啲氣場首回合典領先3球牙

三射一中

呢個傻西獌狗黎 爆鳩利post閘佢就叻

疤獌雜種黎

死傻鳩

雜種爆閘狗

爆左番老母個西到

羅馬兩回合計入六球 晉級夠晒說服力

五球姐

係 不過皇馬都係柒

樓豬屌你老母

柒得過你地疤

疤狗同你個名隻馬一樣咁撚廢

隻力架=人地半隊

咪又係咁